人生冇意義了

mola mola

幾時死啊 等住拜你山拆你墓

幫我

唔係已經，人生本來就冇意義，尤其喺香港

你個名點解

木意義了

講乜

斬妖葉

唉

你

google 幫到你

終於搵到一個廢up post

想屌閪 幫我

阿叔要爆發啦

好耐冇上lihkg

點解以前窮果時就溝咁多女
點解而家搵錢多左反而無女溝！
完全違反晒連登定律！
我要求發還重審

升中四了

上141？

唔好

我要返小六

上小2bb

BB me 呢

咁我以前又得？唔通我整容失敗

笑

中出佢

拎d錢掉落d女到

...

hi食雞木

好悶

今晚食

call

wohoooo

琴日先屌完

唔啦

好，我今晚唱一百個五蚊銀

你咁認真覆

幾時先死？

依家

噢

突然人生真係好似冇哂意義咁⋯⋯

👌

想換plan

唔好灰心，叔叔帶你睇金魚

想睇青龍

睇我果條

關帝廟有

未-.-

佢好似好耐無上水

係咪死左

就快係部車悶死

唔送啦

咁帶你睇叔叔

人生有ee了

咯咯咯

阿叔有車唔使送

有無姨姨張相

比你逼4左

佢跳左樓未

早輪仲出緊廢post

垃圾 仲未跳樓死

見到呢個標題淨係會諗到神之廢青

煎你兩巴

笑4

驚？

bb你嬲既樣好得2